大家仲記唔記得佳仔呢？

佳仔:聖誕節快啲到啦，好悶啊

佳:心情唔好 唔去台灣了

未 bid 到 ps5 , 不了